msgid ""
msgstr ""
"POT-Creation-Date: 2023-11-06 17:24+0330\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: @lingui/cli\n"
"Language: ko\n"
"Project-Id-Version: rango\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"PO-Revision-Date: 2025-08-04 08:52\n"
"Last-Translator: \n"
"Language-Team: Korean\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Crowdin-Project: rango\n"
"X-Crowdin-Project-ID: 622238\n"
"X-Crowdin-Language: ko\n"
"X-Crowdin-File: en.po\n"
"X-Crowdin-File-ID: 30\n"

#. js-lingui-explicit-id
#: widget/embedded/src/components/SwapDetails/SwapDetails.tsx:129
msgid "Network Switch Failed"
msgstr "네트워크 스위치 실패"

#. js-lingui-explicit-id
#: widget/embedded/src/components/SwapDetailsModal/SwapDetailsModal.NetworkState.tsx:25
msgid "Try Again"
msgstr "다시 시도하세요"

#. js-lingui-explicit-id
#: widget/embedded/src/utils/swap.ts:722
msgid "The network switch could not be completed. Please try again, or switch the network manually in your wallet."
msgstr "네트워크 전환을 완료할 수 없습니다. 다시 시도하거나 지갑에서 네트워크를 수동으로 전환하세요."

#. js-lingui-explicit-id
#: widget/embedded/src/components/SwapDetailsModal/SwapDetailsModal.ConnectWallet.tsx:126
msgid "The connection of your wallet or some networks has been disconnected. Connect to continue the swap"
msgstr "지갑 또는 일부 네트워크 연결이 끊어졌습니다. 스왑을 계속하려면 연결하세요."

#. js-lingui-explicit-id
#: widget/embedded/src/components/SwapDetailsModal/SwapDetailsModal.ConnectWallet.tsx:144
msgid "Wallet connected successfully."
msgstr "지갑이 성공적으로 연결되었습니다."

#. js-lingui-explicit-id
#: widget/embedded/src/components/SwapDetailsModal/SwapDetailsModal.InstallWallet.tsx:32
msgid "Install {wallet}"
msgstr "{wallet}설치"

#. js-lingui-explicit-id
#: widget/embedded/src/components/WalletStatefulConnect/Detached.tsx:42
msgid "Disconnect wallet"
msgstr "지갑 연결 해제"

#. js-lingui-explicit-id
#: widget/embedded/src/components/BlockchainList/BlockchainList.tsx:41
#: widget/embedded/src/components/TokenList/TokenList.tsx:375
#: widget/embedded/src/pages/HistoryPage.tsx:187
#: widget/embedded/src/pages/LiquiditySourcePage.tsx:147
msgid "No results found"
msgstr "검색 결과가 없습니다"

#. js-lingui-explicit-id
#: widget/embedded/src/components/BlockchainList/BlockchainList.tsx:42
#: widget/embedded/src/components/TokenList/TokenList.tsx:376
#: widget/embedded/src/pages/HistoryPage.tsx:194
#: widget/embedded/src/pages/LiquiditySourcePage.tsx:148
msgid "Try using different keywords"
msgstr "다른 키워드를 사용해 보세요"

#. js-lingui-explicit-id
#: widget/embedded/src/components/BlockchainList/BlockchainList.tsx:75
#: widget/embedded/src/components/BlockchainsSection/BlockchainsSection.tsx:55
#: widget/embedded/src/pages/SelectBlockchainPage.tsx:42
#: widget/ui/src/containers/SwapInput/TokenSection.tsx:102
msgid "Select Chain"
msgstr "체인 선택"

#. js-lingui-explicit-id
#: widget/embedded/src/components/BlockchainsSection/BlockchainsSection.tsx:83
msgid "All"
msgstr "모두"

#. js-lingui-explicit-id
#: widget/embedded/src/components/BlockchainsSection/BlockchainsSection.tsx:122
msgid "More +{count}"
msgstr "더 보기 +{count}"

#. js-lingui-explicit-id
#: widget/embedded/src/components/common/ActivateTabAlert/ActivateTabAlert.tsx:17
msgid "Activate this tab"
msgstr "이 탭을 활성화하세요"

#. js-lingui-explicit-id
#: widget/embedded/src/components/common/ActivateTabAlert/ActivateTabAlert.tsx:22
msgid "Another tab is open and handles transactions."
msgstr "또 다른 탭이 열려 거래를 처리합니다."

#. js-lingui-explicit-id
#: widget/embedded/src/components/common/ActivateTabModal/ActivateTabModal.tsx:21
msgid "Activate current tab"
msgstr "현재 탭 활성화"

#. js-lingui-explicit-id
#: widget/embedded/src/components/common/ActivateTabModal/ActivateTabModal.tsx:23
msgid "Currently, some transactions are running and being handled by other browser tab. If you activate this tab, all transactions that are already in the transaction sign step will expire."
msgstr "현재 일부 거래가 실행 중이며 다른 브라우저 탭에서 처리되고 있습니다. 이 탭을 활성화하면 이미 거래 서명 단계에 있는 모든 거래가 만료됩니다."

#. js-lingui-explicit-id
#: widget/embedded/src/components/common/ActivateTabModal/ActivateTabModal.tsx:34
#: widget/embedded/src/components/ConfirmWalletsModal/ConfirmWalletsModal.tsx:341
#: widget/embedded/src/components/WalletStatefulConnect/DerivationPath.tsx:136
#: widget/embedded/src/components/WalletStatefulConnect/ExperimentalChain.tsx:35
msgid "Confirm"
msgstr "확인하다"

#. js-lingui-explicit-id
#: widget/embedded/src/components/ConfirmWalletsModal/ConfirmWalletsModal.tsx:357
#: widget/embedded/src/components/ConfirmWalletsModal/ConfirmWalletsModal.tsx:436
msgid "Your {blockchainName} wallets"
msgstr "귀하의 {blockchainName} 지갑"

#. js-lingui-explicit-id
#: widget/embedded/src/components/ConfirmWalletsModal/ConfirmWalletsModal.tsx:377
msgid "Insufficient account balance"
msgstr "계좌잔액이 부족합니다"

#. js-lingui-explicit-id
#: widget/embedded/src/components/ConfirmWalletsModal/ConfirmWalletsModal.tsx:387
msgid "Proceed anyway"
msgstr "어쨌든 진행하세요"

#. js-lingui-explicit-id
#: widget/embedded/src/components/ConfirmWalletsModal/ConfirmWalletsModal.tsx:445
msgid "You need to connect a {blockchainName} wallet."
msgstr "{blockchainName} 지갑을 연결해야 합니다."

#. js-lingui-explicit-id
#: widget/embedded/src/components/ConfirmWalletsModal/WalletList.tsx:166
msgid "Add {chain} chain"
msgstr "{chain} 체인 추가"

#. js-lingui-explicit-id
#: widget/embedded/src/components/ConfirmWalletsModal/WalletList.tsx:171
msgid "Chain not connected"
msgstr "체인이 연결되지 않았습니다"

#. js-lingui-explicit-id
#: widget/embedded/src/components/ConfirmWalletsModal/WalletList.tsx:268
msgid "Show more wallets"
msgstr "더 많은 지갑 보기"

#. js-lingui-explicit-id
#: widget/embedded/src/components/CustomDestination/CustomDestination.tsx:113
msgid "Send to a different address"
msgstr "다른 주소로 보내기"

#. js-lingui-explicit-id
#: widget/embedded/src/components/CustomDestination/CustomDestination.tsx:130
msgid "Enter {blockchainName} address"
msgstr "{blockchainName} 주소를 입력하세요"

#. js-lingui-explicit-id
#: widget/embedded/src/components/CustomDestination/CustomDestination.tsx:148
msgid "Address {destination} doesn't match the blockchain address pattern."
msgstr "주소 {destination} 가 블록체인 주소 패턴과 일치하지 않습니다."

#. js-lingui-explicit-id
#: widget/embedded/src/components/CustomTokenModal/CustomTokenModal.tsx:65
msgid "via"
msgstr "~을 통해"

#. js-lingui-explicit-id
#: widget/embedded/src/components/CustomTokenModal/CustomTokenModal.tsx:80
msgid "This token is not part of our verified token list. please verify its source and make sure to understand all associated risks before proceeding."
msgstr "이 토큰은 검증된 토큰 목록에 포함되지 않았습니다. 계속 진행하기 전에 출처를 확인하고 관련된 모든 위험을 이해하세요."

#. js-lingui-explicit-id
#: widget/embedded/src/components/CustomTokenModal/CustomTokenModal.tsx:95
msgid "Import Anyway"
msgstr "어쨌든 가져오기"

#. js-lingui-explicit-id
#: widget/embedded/src/components/CustomTokenModal/CustomTokenModal.tsx:105
msgid "Learn More"
msgstr "더 알아보기"

#. js-lingui-explicit-id
#: widget/embedded/src/components/FilterSelector/FilterSelectorContent.tsx:26
msgid "Status"
msgstr "상태"

#. js-lingui-explicit-id
#: widget/embedded/src/components/FilterSelector/FilterSelectorContent.tsx:33
#: widget/embedded/src/components/NoResult/NoResult.helpers.ts:37
#: widget/embedded/src/components/SlippageWarningsAndErrors/SlippageWarningsAndErrors.helpers.ts:19
#: widget/embedded/src/pages/SettingsPage.tsx:56
msgid "Reset"
msgstr "다시 놓기"

#. js-lingui-explicit-id
#: widget/embedded/src/components/HeaderButtons/CancelButton.tsx:18
msgid "Cancel"
msgstr "취소"

#. js-lingui-explicit-id
#: widget/embedded/src/components/HeaderButtons/HeaderButtons.tsx:46
#: widget/embedded/src/components/RefreshModal/RefreshModal.tsx:36
msgid "Refresh"
msgstr "새로 고치다"

#. js-lingui-explicit-id
#: widget/embedded/src/components/HeaderButtons/HeaderButtons.tsx:63
#: widget/ui/src/containers/Notifications/Notifications.tsx:36
msgid "Notifications"
msgstr "알림"

#. js-lingui-explicit-id
#: widget/embedded/src/components/HeaderButtons/HeaderButtons.tsx:79
#: widget/embedded/src/pages/SettingsPage.tsx:38
msgid "Settings"
msgstr "설정"

#. js-lingui-explicit-id
#: widget/embedded/src/components/HeaderButtons/HeaderButtons.tsx:93
#: widget/embedded/src/pages/HistoryPage.tsx:139
msgid "History"
msgstr "역사"

#. js-lingui-explicit-id
#: widget/embedded/src/components/HeaderButtons/WalletButton.tsx:22
#: widget/embedded/src/constants/messages.ts:5
msgid "Connect Wallet"
msgstr "지갑 연결"

#. js-lingui-explicit-id
#: widget/embedded/src/components/HistoryGroupedList/HistoryGroupedList.tsx:122
#: widget/embedded/src/utils/date.ts:18
#: widget/embedded/src/utils/time.ts:22
msgid "Today"
msgstr "오늘"

#. js-lingui-explicit-id
#: widget/embedded/src/components/ImportCustomToken/ImportCustomToken.tsx:89
msgid "Failed Network, Please retry."
msgstr "네트워크에 오류가 발생했습니다. 다시 시도해 주세요."

#. js-lingui-explicit-id
#: widget/embedded/src/components/ImportCustomToken/ImportCustomToken.tsx:104
#: widget/embedded/src/components/NoResult/NoResult.helpers.ts:25
msgid "Retry"
msgstr "다시 해 보다"

#. js-lingui-explicit-id
#: widget/embedded/src/components/ImportCustomToken/ImportCustomToken.tsx:105
msgid "Add another custom token"
msgstr "다른 사용자 정의 토큰 추가"

#. js-lingui-explicit-id
#: widget/embedded/src/components/LoadingSwapDetails/LoadingSwapDetails.tsx:20
#: widget/embedded/src/components/SwapDetails/SwapDetails.tsx:483
msgid "Swaps steps"
msgstr "단계를 바꿉니다"

#. js-lingui-explicit-id
#: widget/embedded/src/components/Quote/Quote.tsx:153
msgid "Slippage Error"
msgstr "미끄러짐 오류"

#. js-lingui-explicit-id
#: widget/embedded/src/components/Quote/Quote.tsx:154
msgid "Slippage Warning"
msgstr "미끄러짐 경고"

#. js-lingui-explicit-id
#: widget/embedded/src/components/Quote/Quote.tsx:157
msgid "Bridge Limit Error"
msgstr "브리지 한계 오류"

#. js-lingui-explicit-id
#: widget/embedded/src/components/Quote/Quote.tsx:245
msgid "Yours: {amount} {symbol}"
msgstr "당신의: {amount} {symbol}"

#. js-lingui-explicit-id
#: widget/embedded/src/components/Quote/Quote.tsx:266
msgid "Minimum suggested slippage: {minRequiredSlippage}"
msgstr "제안된 최소 미끄러짐: {minRequiredSlippage}"

#. js-lingui-explicit-id
#: widget/embedded/src/components/Quote/Quote.tsx:287
msgid "Yours: {userSlippage}"
msgstr "당신의: {userSlippage}"

#. js-lingui-explicit-id
#: widget/embedded/src/components/Quote/Quote.tsx:418
msgid "See All Routes"
msgstr "모든 경로 보기"

#. js-lingui-explicit-id
#: widget/embedded/src/components/Quote/QuoteCostDetails.tsx:96
msgid "View more info"
msgstr "더 많은 정보 보기"

#. js-lingui-explicit-id
#: widget/embedded/src/components/Quote/QuoteCostDetails.tsx:116
msgid "Gas & Fee Explanation"
msgstr "가스 및 수수료 설명"

#. js-lingui-explicit-id
#: widget/embedded/src/components/Quote/QuoteCostDetails.tsx:132
#: widget/embedded/src/components/QuoteWarningsAndErrors/HighValueLossWarningModal.tsx:104
msgid "Details"
msgstr "세부"

#. js-lingui-explicit-id
#: widget/embedded/src/components/Quote/QuoteCostDetails.tsx:171
msgid "Total Payable Fee"
msgstr "총 지불 수수료"

#. js-lingui-explicit-id
#: widget/embedded/src/components/Quote/QuoteCostDetails.tsx:191
msgid "Hide non-payable fees"
msgstr "지불 불가능한 수수료 숨기기"

#. js-lingui-explicit-id
#: widget/embedded/src/components/Quote/QuoteCostDetails.tsx:192
msgid "Show non-payable fees"
msgstr "지불 불가능한 수수료 표시"

#. js-lingui-explicit-id
#: widget/embedded/src/components/Quote/QuoteCostDetails.tsx:202
msgid "Description"
msgstr "설명"

#. js-lingui-explicit-id
#: widget/embedded/src/components/Quote/QuoteCostDetails.tsx:206
msgid "The following fees are considered in the transaction output and\n"
"                you won’t need to pay extra gas for them."
msgstr "다음 수수료는 거래 출력에 고려되며\n"
"                이에 대해 추가 가스를 지불할 필요가 없습니다."

#. js-lingui-explicit-id
#: widget/embedded/src/components/Quote/QuoteSummary.tsx:25
msgid "Swap input"
msgstr "입력 바꾸기"

#. js-lingui-explicit-id
#: widget/embedded/src/components/Quote/QuoteSummary.tsx:46
msgid "Estimated output"
msgstr "예상 출력"

#. js-lingui-explicit-id
#: widget/embedded/src/components/Quote/QuoteTrigger.tsx:66
msgid "Via:"
msgstr "을 통해:"

#. js-lingui-explicit-id
#: widget/embedded/src/components/Quote/QuoteTrigger.tsx:151
msgid "Chains:"
msgstr "쇠사슬:"

#. js-lingui-explicit-id
#: widget/embedded/src/components/Quotes/Quotes.tsx:76
msgid "Sort by"
msgstr "정렬 기준"

#. js-lingui-explicit-id
#: widget/embedded/src/components/Quotes/SelectStrategy.tsx:17
msgid "Smart Routing"
msgstr "스마트 라우팅"

#. js-lingui-explicit-id
#: widget/embedded/src/components/Quotes/SelectStrategy.tsx:21
msgid "Lowest Fee"
msgstr "가장 낮은 수수료"

#. js-lingui-explicit-id
#: widget/embedded/src/components/Quotes/SelectStrategy.tsx:25
msgid "Fastest Transfer"
msgstr "가장 빠른 전송"

#. js-lingui-explicit-id
#: widget/embedded/src/components/Quotes/SelectStrategy.tsx:29
msgid "Maximum Return"
msgstr "최대 수익"

#. js-lingui-explicit-id
#: widget/embedded/src/components/Quotes/SelectStrategy.tsx:33
msgid "Maximum Output"
msgstr "최대 출력"

#. js-lingui-explicit-id
#: widget/embedded/src/components/QuoteWarningsAndErrors/HighValueLossWarningModal.tsx:43
msgid "Swapping"
msgstr "스와핑"

#. js-lingui-explicit-id
#: widget/embedded/src/components/QuoteWarningsAndErrors/HighValueLossWarningModal.tsx:51
msgid "Gas cost"
msgstr "가스 비용"

#. js-lingui-explicit-id
#: widget/embedded/src/components/QuoteWarningsAndErrors/HighValueLossWarningModal.tsx:59
msgid "Receiving"
msgstr "전수"

#. js-lingui-explicit-id
#: widget/embedded/src/components/QuoteWarningsAndErrors/HighValueLossWarningModal.tsx:67
msgid "Price impact"
msgstr "가격 영향"

#. js-lingui-explicit-id
#: widget/embedded/src/components/QuoteWarningsAndErrors/QuoteWarningsAndErrors.helpers.ts:44
msgid "You need to increase slippage to at least {minRequiredSlippage} for this route."
msgstr "이 경로의 경우 미끄러짐을 최소한 {minRequiredSlippage} 까지 높여야 합니다."

#. js-lingui-explicit-id
#: widget/embedded/src/components/QuoteWarningsAndErrors/QuoteWarningsAndErrors.helpers.ts:51
#: widget/embedded/src/components/QuoteWarningsAndErrors/QuoteWarningsAndErrors.helpers.ts:89
msgid "Increase"
msgstr "증가하다"

#. js-lingui-explicit-id
#: widget/embedded/src/components/QuoteWarningsAndErrors/QuoteWarningsAndErrors.helpers.ts:68
msgid "Output amount changed by {percentageChange}% (${usdValueChange})."
msgstr "출력량이 {percentageChange}% (${usdValueChange})만큼 변경되었습니다."

#. js-lingui-explicit-id
#: widget/embedded/src/components/QuoteWarningsAndErrors/QuoteWarningsAndErrors.helpers.ts:82
#: widget/embedded/src/components/QuoteWarningsAndErrors/SlippageWariningModal.tsx:49
msgid "We recommend you to increase slippage to at least {minRequiredSlippage} for this route."
msgstr "이 경로의 경우 미끄러짐을 최소한 {minRequiredSlippage} 까지 높이는 것이 좋습니다."

#. js-lingui-explicit-id
#: widget/embedded/src/components/QuoteWarningsAndErrors/QuoteWarningsAndErrors.helpers.ts:94
msgid "Caution, your slippage is high."
msgstr "조심하세요, 미끄러짐이 심합니다."

#. js-lingui-explicit-id
#: widget/embedded/src/components/QuoteWarningsAndErrors/QuoteWarningsAndErrors.tsx:110
#: widget/embedded/src/components/SlippageWarningsAndErrors/SlippageWarningsAndErrors.helpers.ts:27
#: widget/embedded/src/components/SwapDetailsAlerts/SwapDetailsAlerts.Warning.tsx:31
msgid "Change"
msgstr "변화"

#. js-lingui-explicit-id
#: widget/embedded/src/components/QuoteWarningsAndErrors/SlippageWariningModal.tsx:41
msgid "High slippage"
msgstr "높은 미끄러짐"

#. js-lingui-explicit-id
#: widget/embedded/src/components/QuoteWarningsAndErrors/SlippageWariningModal.tsx:42
msgid "Low slippage"
msgstr "낮은 미끄러짐"

#. js-lingui-explicit-id
#: widget/embedded/src/components/QuoteWarningsAndErrors/SlippageWariningModal.tsx:46
msgid "Caution, your slippage is high. Your trade may be front run."
msgstr "주의하세요. 슬리피지가 높습니다. 거래가 선행될 수 있습니다."

#. js-lingui-explicit-id
#: widget/embedded/src/components/QuoteWarningsAndErrors/SlippageWariningModal.tsx:67
#: widget/embedded/src/constants/messages.ts:7
msgid "Swap anyway"
msgstr "어쨌든 바꿔라"

#. js-lingui-explicit-id
#: widget/embedded/src/components/QuoteWarningsAndErrors/SlippageWariningModal.tsx:78
msgid "Change Slippage"
msgstr "변화 미끄러짐"

#. js-lingui-explicit-id
#: widget/embedded/src/components/RefreshModal/RefreshModal.tsx:23
msgid "Something went wrong"
msgstr "문제가 발생했습니다"

#. js-lingui-explicit-id
#: widget/embedded/src/components/RefreshModal/RefreshModal.tsx:25
msgid "Something went wrong. Please refresh the app."
msgstr "오류가 발생했습니다. 앱을 새로 고침하세요."

#. js-lingui-explicit-id
#: widget/embedded/src/components/SameTokensWarning/SameTokensWarning.tsx:21
msgid "No Routes Found"
msgstr "경로를 찾을 수 없습니다"

#. js-lingui-explicit-id
#: widget/embedded/src/components/SameTokensWarning/SameTokensWarning.tsx:25
msgid "You cannot use the same token for From and To."
msgstr "From과 To에 동일한 토큰을 사용할 수 없습니다."

#. js-lingui-explicit-id
#: widget/embedded/src/components/Slippage/Slippage.tsx:70
msgid "Slippage tolerance per swap"
msgstr "스왑당 미끄러짐 허용 범위"

#. js-lingui-explicit-id
#: widget/embedded/src/components/Slippage/Slippage.tsx:117
msgid "Custom"
msgstr "관습"

#. js-lingui-explicit-id
#: widget/embedded/src/components/Slippage/SlippageTooltipContent.tsx:11
msgid "Your transaction will be reverted if the price changes unfavorably by more than this percentage."
msgstr "가격이 이 비율 이상 불리하게 변동될 경우, 귀하의 거래는 취소됩니다."

#. js-lingui-explicit-id
#: widget/embedded/src/components/Slippage/SlippageTooltipContent.tsx:16
#: widget/embedded/src/containers/Settings/Lists.tsx:247
msgid "Warning"
msgstr "경고"

#. js-lingui-explicit-id
#: widget/embedded/src/components/Slippage/SlippageTooltipContent.tsx:17
msgid "This setting is applied to each step (e.g. 1Inch, Thorchain, etc.), meaning only that specific step will be reverted, not the entire route."
msgstr "이 설정은 각 단계(예: 1인치, 토르체인 등)에 적용됩니다. 즉, 전체 경로가 아닌 해당 단계만 되돌려집니다."

#. js-lingui-explicit-id
#: widget/embedded/src/components/SlippageWarningsAndErrors/SlippageWarningsAndErrors.helpers.ts:20
msgid "Slippage cannot be set lower than 0.01%."
msgstr "미끄러짐은 0.01%보다 낮게 설정할 수 없습니다."

#. js-lingui-explicit-id
#: widget/embedded/src/components/SlippageWarningsAndErrors/SlippageWarningsAndErrors.helpers.ts:28
msgid "Caution, your slippage is high!"
msgstr "조심하세요, 미끄러짐 위험이 높습니다!"

#. js-lingui-explicit-id
#: widget/embedded/src/components/SwapDetails/SwapDetails.Placeholder.tsx:24
#: widget/embedded/src/components/SwapDetails/SwapDetails.tsx:377
msgid "Swap Details"
msgstr "스왑 세부 정보"

#. js-lingui-explicit-id
#: widget/embedded/src/components/SwapDetails/RequestIdRow.tsx:33
#: widget/embedded/src/components/SwapDetails/SwapDetails.Placeholder.tsx:31
msgid "Request ID"
msgstr "요청 ID"

#. js-lingui-explicit-id
#: widget/embedded/src/components/SwapDetails/SwapDetails.Placeholder.tsx:61
msgid "Not found"
msgstr "찾을 수 없음"

#. js-lingui-explicit-id
#: widget/embedded/src/components/SwapDetails/SwapDetails.Placeholder.tsx:62
msgid "Swap with request ID = {requestId} not found."
msgstr "요청 ID = {requestId} 인 스왑을 찾을 수 없습니다."

#. js-lingui-explicit-id
#: widget/embedded/src/components/SwapDetails/SwapDetails.tsx:250
msgid "You have received {amount} {token} in {conciseAddress} wallet on {chain} chain."
msgstr "{chain} 체인의 {conciseAddress} 지갑에서 {amount} {token} 을 받았습니다."

#. js-lingui-explicit-id
#: widget/embedded/src/components/SwapDetails/SwapDetails.tsx:273
msgid "Transaction was not sent."
msgstr "거래가 전송되지 않았습니다."

#. js-lingui-explicit-id
#: widget/embedded/src/components/SwapDetails/SwapDetails.tsx:275
msgid "{amount} {symbol} on {blockchain} remains in your wallet."
msgstr "{amount} {symbol} 의 {blockchain} 이(가) 지갑에 남아 있습니다."

#. js-lingui-explicit-id
#: widget/embedded/src/components/SwapDetails/SwapDetails.tsx:391
msgid "Delete"
msgstr "삭제"

#. js-lingui-explicit-id
#: widget/embedded/src/components/SwapDetails/SwapDetails.tsx:414
#: widget/embedded/src/components/SwapDetailsModal/SwapDetailsModal.ConnectWallet.tsx:62
#: widget/embedded/src/components/WalletStatefulConnect/NamespaceDetachedItem.tsx:71
msgid "Try again"
msgstr "다시 시도하세요"

#. js-lingui-explicit-id
#: widget/embedded/src/components/SwapDetails/RequestIdRow.tsx:42
msgid "Copied To Clipboard"
msgstr "클립보드에 복사됨"

#. js-lingui-explicit-id
#: widget/embedded/src/components/SwapDetails/RequestIdRow.tsx:42
msgid "Copy Request ID"
msgstr "복사 요청 ID"

#. js-lingui-explicit-id
#: widget/embedded/src/components/SwapDetails/RequestIdRow.tsx:65
msgid "View on Rango Explorer"
msgstr "Rango Explorer에서 보기"

#. js-lingui-explicit-id
#: widget/embedded/src/components/SwapDetails/SwapDateRow.tsx:14
msgid "Finished at"
msgstr "완료됨"

#. js-lingui-explicit-id
#: widget/embedded/src/components/SwapDetails/SwapDateRow.tsx:14
msgid "Created at"
msgstr "생성됨"

#. js-lingui-explicit-id
#: widget/embedded/src/components/SwapDetailsAlerts/SwapDetailsAlerts.tsx:52
msgid "View transaction"
msgstr "거래 보기"

#. js-lingui-explicit-id
#: widget/embedded/src/components/SwapDetailsAlerts/SwapDetailsAlerts.Warning.tsx:53
#: widget/embedded/src/components/SwapDetailsModal/SwapDetailsModal.ConnectWallet.tsx:64
#: widget/embedded/src/components/WalletStatefulConnect/NamespaceDetachedItem.tsx:73
#: widget/embedded/src/components/WalletStatefulConnect/Namespaces.tsx:171
#: widget/ui/src/components/Wallet/Wallet.helpers.ts:37
msgid "Connect"
msgstr "연결하다"

#. js-lingui-explicit-id
#: widget/embedded/src/components/SwapDetailsModal/SwapDetailsCompleteModal.tsx:52
msgid "Swap Successful"
msgstr "스왑 성공"

#. js-lingui-explicit-id
#: widget/embedded/src/components/SwapDetailsModal/SwapDetailsCompleteModal.tsx:81
msgid "Transaction Failed"
msgstr "거래 실패"

#. js-lingui-explicit-id
#: widget/embedded/src/components/SwapDetailsModal/SwapDetailsCompleteModal.tsx:109
#: widget/embedded/src/components/SwapDetailsModal/SwapDetailsModal.ConnectWallet.tsx:59
#: widget/embedded/src/components/WalletStatefulConnect/Detached.tsx:66
msgid "Done"
msgstr "완료"

#. js-lingui-explicit-id
#: widget/embedded/src/components/SwapDetailsModal/SwapDetailsCompleteModal.tsx:122
msgid "Diagnosis"
msgstr "진단"

#. js-lingui-explicit-id
#: widget/embedded/src/components/SwapDetailsModal/SwapDetailsCompleteModal.tsx:134
msgid "See Details"
msgstr "자세한 내용 보기"

#. js-lingui-explicit-id
#: widget/embedded/src/components/SwapDetailsModal/SwapDetailsModal.Cancel.tsx:13
msgid "Cancel Swap"
msgstr "스왑 취소"

#. js-lingui-explicit-id
#: widget/embedded/src/components/SwapDetailsModal/SwapDetailsModal.Cancel.tsx:14
msgid "Are you sure you want to cancel this swap?"
msgstr "이 교환을 취소하시겠습니까?"

#. js-lingui-explicit-id
#: widget/embedded/src/components/SwapDetailsModal/SwapDetailsModal.Cancel.tsx:23
msgid "Yes, Cancel it"
msgstr "네, 취소합니다"

#. js-lingui-explicit-id
#: widget/embedded/src/components/SwapDetailsModal/SwapDetailsModal.Cancel.tsx:32
#: widget/embedded/src/pages/CustomTokensPage.tsx:184
msgid "No, Continue"
msgstr "아니요, 계속하세요"

#. js-lingui-explicit-id
#: widget/embedded/src/components/SwapDetailsModal/SwapDetailsModal.Delete.tsx:13
msgid "Delete Transaction"
msgstr "거래 삭제"

#. js-lingui-explicit-id
#: widget/embedded/src/components/SwapDetailsModal/SwapDetailsModal.Delete.tsx:14
msgid "Are you sure you want to delete this swap?"
msgstr "이 스왑을 삭제하시겠습니까?"

#. js-lingui-explicit-id
#: widget/embedded/src/components/SwapDetailsModal/SwapDetailsModal.Delete.tsx:23
#: widget/embedded/src/pages/CustomTokensPage.tsx:174
msgid "Yes, Delete it"
msgstr "네, 삭제합니다"

#. js-lingui-explicit-id
#: widget/embedded/src/components/SwapDetailsModal/SwapDetailsModal.Delete.tsx:33
#: widget/embedded/src/pages/HistoryPage.tsx:255
msgid "No, Cancel"
msgstr "아니요, 취소"

#. js-lingui-explicit-id
#: widget/embedded/src/components/SwapDetails/SwapDetails.tsx:115
msgid "Change Network"
msgstr "네트워크 변경"

#. js-lingui-explicit-id
#: widget/embedded/src/components/SwapDetails/SwapDetails.tsx:122
msgid "Network Changed"
msgstr "네트워크가 변경되었습니다"

#. js-lingui-explicit-id
#: widget/embedded/src/components/SwapMetrics/SwapMetrics.tsx:84
msgid "Slippage:"
msgstr "미끄러짐:"

#. js-lingui-explicit-id
#: widget/embedded/src/components/TokenList/TokenList.tsx:350
#: widget/ui/src/containers/SwapInput/TokenSection.tsx:88
msgid "Select Token"
msgstr "토큰 선택"

#. js-lingui-explicit-id
#: widget/embedded/src/components/WalletStatefulConnect/ConnectStatus.tsx:27
msgid "Wallet Connected"
msgstr "지갑 연결됨"

#. js-lingui-explicit-id
#: widget/embedded/src/components/WalletStatefulConnect/ConnectStatus.tsx:28
msgid "Your wallet is connected, you can use it to swap."
msgstr "귀하의 지갑이 연결되었으므로 이를 사용해 스왑을 진행하실 수 있습니다."

#. js-lingui-explicit-id
#: widget/embedded/src/components/WalletStatefulConnect/ConnectStatus.tsx:39
msgid "Failed to Connect"
msgstr "연결에 실패했습니다"

#. js-lingui-explicit-id
#: widget/embedded/src/components/WalletStatefulConnect/ConnectStatus.tsx:41
msgid "Your wallet is not connected. Please try again."
msgstr "지갑이 연결되지 않았습니다. 다시 시도해 주세요."

#. js-lingui-explicit-id
#: widget/embedded/src/components/WalletStatefulConnect/ConnectStatus.tsx:50
msgid "Connecting to your wallet"
msgstr "지갑에 연결하기"

#. js-lingui-explicit-id
#: widget/embedded/src/components/WalletStatefulConnect/ConnectStatus.tsx:51
msgid "Click connect in your wallet popup."
msgstr "지갑 팝업에서 연결을 클릭하세요."

#. js-lingui-explicit-id
#: widget/embedded/src/components/WalletStatefulConnect/DerivationPath.tsx:88
msgid "Select Derivation Path"
msgstr "파생 경로 선택"

#. js-lingui-explicit-id
#: widget/embedded/src/components/WalletStatefulConnect/DerivationPath.tsx:89
msgid "In order to connect to {type}, you must first select a Derivation Path"
msgstr "{type}에 연결하려면 먼저 파생 경로를 선택해야 합니다."

#. js-lingui-explicit-id
#: widget/embedded/src/components/WalletStatefulConnect/DerivationPath.tsx:100
msgid "Choose Derivation Path Template"
msgstr "파생 경로 템플릿 선택"

#. js-lingui-explicit-id
#: widget/embedded/src/components/WalletStatefulConnect/DerivationPath.tsx:116
msgid "Enter Path"
msgstr "경로 입력"

#. js-lingui-explicit-id
#: widget/embedded/src/components/WalletStatefulConnect/DerivationPath.tsx:117
msgid "Enter Index"
msgstr "인덱스를 입력하세요"

#. js-lingui-explicit-id
#: widget/embedded/src/components/SwapDetailsModal/SwapDetailsModal.ConnectWallet.tsx:125
#: widget/embedded/src/components/WalletStatefulConnect/Detached.tsx:25
#: widget/embedded/src/components/WalletStatefulConnect/Namespaces.tsx:108
#: widget/embedded/src/utils/swap.ts:707
msgid "Connect {wallet}"
msgstr "연결 {wallet}"

#. js-lingui-explicit-id
#: widget/embedded/src/components/WalletStatefulConnect/Detached.tsx:28
msgid "This wallet supports multiple chains. Choose which chains you’d like to connect or disconnect."
msgstr "이 지갑은 여러 체인을 지원합니다. 연결하거나 연결 해제할 체인을 선택하세요."

#. js-lingui-explicit-id
#: widget/embedded/src/components/WalletStatefulConnect/ExperimentalChain.tsx:17
#: widget/embedded/src/components/WalletStatefulConnect/ExperimentalChainStatus.helpers.ts:18
msgid "Add {blockchainDisplayName} Chain"
msgstr "{blockchainDisplayName} 체인 추가"

#. js-lingui-explicit-id
#: widget/embedded/src/components/WalletStatefulConnect/ExperimentalChain.tsx:22
msgid "Would you like to add the {blockchainDisplayName} experimental chain to your wallet?"
msgstr "{blockchainDisplayName} 실험적 체인을 지갑에 추가하시겠습니까?"

#. js-lingui-explicit-id
#: widget/embedded/src/components/WalletStatefulConnect/ExperimentalChainStatus.helpers.ts:22
msgid "Please approve the experimental chain pop-up in your wallet."
msgstr "지갑에서 실험적 체인 팝업을 승인해 주세요."

#. js-lingui-explicit-id
#: widget/embedded/src/components/WalletStatefulConnect/ExperimentalChainStatus.helpers.ts:30
msgid "{blockchainDisplayName} Chain Added"
msgstr "{blockchainDisplayName} 체인 추가됨"

#. js-lingui-explicit-id
#: widget/embedded/src/components/WalletStatefulConnect/ExperimentalChainStatus.helpers.ts:34
msgid "The {blockchainDisplayName} chain has been successfully added to your wallet."
msgstr "{blockchainDisplayName} 체인이 지갑에 성공적으로 추가되었습니다."

#. js-lingui-explicit-id
#: widget/embedded/src/components/WalletStatefulConnect/ExperimentalChainStatus.helpers.ts:42
msgid "Request Rejected"
msgstr "요청 거부됨"

#. js-lingui-explicit-id
#: widget/embedded/src/components/WalletStatefulConnect/ExperimentalChainStatus.helpers.ts:43
msgid "You've rejected adding {blockchainDisplayName} chain to your wallet."
msgstr "지갑에 {blockchainDisplayName} 체인을 추가하는 것을 거부했습니다."

#. js-lingui-explicit-id
#: widget/embedded/src/components/WalletStatefulConnect/NamespaceDetachedItem.tsx:68
#: widget/ui/src/components/Wallet/Wallet.helpers.ts:13
msgid "Disconnect"
msgstr "연결 해제"

#. js-lingui-explicit-id
#: widget/embedded/src/components/NamespaceItem/NamespaceItem.tsx:59
#: widget/ui/src/components/Wallet/Wallet.helpers.ts:12
msgid "Connected"
msgstr "연결됨"

#. js-lingui-explicit-id
#: widget/embedded/src/components/NamespaceItem/NamespaceItem.tsx:64
msgid "Connection failed"
msgstr "연결에 실패했습니다"

#. js-lingui-explicit-id
#: widget/embedded/src/components/NamespaceItem/NamespaceItem.tsx:93
msgid "See why"
msgstr "이유를 알아보세요"

#. js-lingui-explicit-id
#: widget/embedded/src/components/WalletStatefulConnect/Namespaces.tsx:111
msgid "This wallet supports multiple chains. Choose which chains you’d like to connect."
msgstr "이 지갑은 여러 체인을 지원합니다. 연결할 체인을 선택하세요."

#. js-lingui-explicit-id
#: widget/embedded/src/components/WalletStatefulConnect/Namespaces.tsx:123
msgid "This wallet can only connect to one chain at a time. "
msgstr "이 지갑은 한 번에 하나의 체인에만 연결할 수 있습니다. "

#. js-lingui-explicit-id
#: widget/embedded/src/components/WalletStatefulConnect/Namespaces.tsx:139
#: widget/embedded/src/pages/LiquiditySourcePage.tsx:124
msgid "Deselect all"
msgstr "모두 선택 해제"

#. js-lingui-explicit-id
#: widget/embedded/src/components/WalletStatefulConnect/Namespaces.tsx:140
#: widget/embedded/src/pages/LiquiditySourcePage.tsx:124
msgid "Select all"
msgstr "모두 선택"

#. js-lingui-explicit-id
#: widget/embedded/src/components/NamespaceItem/NamespaceUnsupportedItem.tsx:36
msgid "(Currently not supported)"
msgstr "(현재 지원되지 않음)"

#. js-lingui-explicit-id
#: widget/embedded/src/constants/errors.ts:9
msgid "Failed Network, Please retry your swap."
msgstr "네트워크 오류입니다. 스왑을 다시 시도하세요."

#. js-lingui-explicit-id
#: widget/embedded/src/constants/errors.ts:11
msgid "Please reset your liquidity sources."
msgstr "유동성 소스를 재설정해 주세요."

#. js-lingui-explicit-id
#: widget/embedded/src/constants/errors.ts:12
msgid "You have limited the liquidity sources and this might result in Rango finding no routes. Please consider resetting your liquidity sources."
msgstr "유동성 소스를 제한했기 때문에 Rango가 경로를 찾지 못할 수 있습니다. 유동성 소스를 재설정하는 것을 고려해 보세요."

#. js-lingui-explicit-id
#: widget/embedded/src/constants/errors.ts:17
msgid "No Routes Found."
msgstr "경로를 찾을 수 없습니다."

#. js-lingui-explicit-id
#: widget/embedded/src/constants/errors.ts:18
msgid "Reasons why Rango couldn't find a route: low liquidity on token, very low input amount or no routes available for the selected input/output token combination."
msgstr "Rango가 경로를 찾을 수 없는 이유는 다음과 같습니다: 토큰의 유동성이 낮음, 입력 금액이 매우 낮음, 선택한 입력/출력 토큰 조합에 사용할 수 있는 경로가 없음."

#. js-lingui-explicit-id
#: widget/embedded/src/constants/errors.ts:23
msgid "Bridge Limit Error: Please increase your amount."
msgstr "브리지 한도 오류: 금액을 늘려주세요."

#. js-lingui-explicit-id
#: widget/embedded/src/constants/errors.ts:26
msgid "Bridge Limit Error: Please decrease your amount."
msgstr "브리지 한도 오류: 금액을 줄여 주세요."

#. js-lingui-explicit-id
#: widget/embedded/src/constants/errors.ts:31
msgid "High Price Impact"
msgstr "높은 가격의 영향"

#. js-lingui-explicit-id
#: widget/embedded/src/constants/errors.ts:32
msgid "Price impact is too high!"
msgstr "가격 영향이 너무 큽니다!"

#. js-lingui-explicit-id
#: widget/embedded/src/constants/errors.ts:33
msgid "The price impact is significantly higher than the allowed amount."
msgstr "가격에 미치는 영향이 허용 금액보다 훨씬 높습니다."

#. js-lingui-explicit-id
#: widget/embedded/src/constants/errors.ts:36
msgid "Confirm high price impact"
msgstr "높은 가격 영향 확인"

#. js-lingui-explicit-id
#: widget/embedded/src/constants/errors.ts:39
msgid "Route updated and price impact is too high, try again later!"
msgstr "경로가 업데이트되었고 가격 영향이 너무 큽니다. 나중에 다시 시도하세요!"

#. js-lingui-explicit-id
#: widget/embedded/src/constants/errors.ts:44
msgid "USD Price Unknown"
msgstr "USD 가격 미상"

#. js-lingui-explicit-id
#: widget/embedded/src/constants/errors.ts:45
msgid "USD Price Unknown, Cannot calculate Price Impact."
msgstr "USD 가격을 알 수 없으므로 가격 영향을 계산할 수 없습니다."

#. js-lingui-explicit-id
#: widget/embedded/src/constants/errors.ts:46
msgid "USD Price Unknown, Cannot calculate Price Impact. The price impact may be higher than usual. Are you sure to continue the Swap?"
msgstr "USD 가격 알 수 없음, 가격 영향을 계산할 수 없습니다. 가격 영향이 평소보다 더 높을 수 있습니다. 스왑을 계속하시겠습니까?"

#. js-lingui-explicit-id
#: widget/embedded/src/constants/errors.ts:49
msgid "Confirm USD Price Unknown"
msgstr "USD 가격 확인 불명"

#. js-lingui-explicit-id
#: widget/embedded/src/constants/messages.ts:6
#: widget/embedded/src/pages/Home.tsx:195
msgid "Swap"
msgstr "교환"

#. js-lingui-explicit-id
#: widget/embedded/src/constants/messages.ts:8
msgid "The route goes through Ethereum. Continue?"
msgstr "이 경로는 Ethereum을 통과합니다. 계속하시겠습니까?"

#. js-lingui-explicit-id
#: widget/embedded/src/containers/ExpandedQuotes/ExpandedQuotes.tsx:53
#: widget/embedded/src/pages/Routes.tsx:48
msgid "Routes"
msgstr "경로"

#. js-lingui-explicit-id
#: widget/embedded/src/containers/Inputs/Inputs.tsx:80
msgid "From"
msgstr "에서"

#. js-lingui-explicit-id
#: widget/embedded/src/containers/Inputs/Inputs.tsx:135
msgid "To"
msgstr "에게"

#. js-lingui-explicit-id
#: widget/embedded/src/containers/Settings/Lists.tsx:49
msgid "Light"
msgstr "빛"

#. js-lingui-explicit-id
#: widget/embedded/src/containers/Settings/Lists.tsx:58
msgid "Dark"
msgstr "어두운"

#. js-lingui-explicit-id
#: widget/embedded/src/containers/Settings/Lists.tsx:67
msgid "Auto"
msgstr "자동차"

#. js-lingui-explicit-id
#: widget/embedded/src/containers/Settings/Lists.tsx:142
msgid "Loading failed"
msgstr "로딩 실패"

#. js-lingui-explicit-id
#: widget/embedded/src/containers/Settings/Lists.tsx:158
#: widget/embedded/src/pages/LiquiditySourcePage.tsx:42
msgid "Bridges"
msgstr "다리"

#. js-lingui-explicit-id
#: widget/embedded/src/containers/Settings/Lists.tsx:176
#: widget/embedded/src/pages/LiquiditySourcePage.tsx:42
msgid "Exchanges"
msgstr "교환"

#. js-lingui-explicit-id
#: widget/embedded/src/containers/Settings/Lists.tsx:197
#: widget/embedded/src/pages/CustomTokensPage.tsx:90
msgid "Custom Tokens"
msgstr "사용자 정의 토큰"

#. js-lingui-explicit-id
#: widget/embedded/src/containers/Settings/Lists.tsx:216
#: widget/embedded/src/pages/LanguagePage.tsx:43
msgid "Language"
msgstr "언어"

#. js-lingui-explicit-id
#: widget/embedded/src/containers/Settings/Lists.tsx:237
msgid "Infinite approval"
msgstr "무한한 승인"

#. js-lingui-explicit-id
#: widget/embedded/src/containers/Settings/Lists.tsx:248
msgid "Enabling the 'Infinite approval' mode grants unrestricted access to underlying smart contracts, allowing them to utilize the approved token amount without limitations."
msgstr "'무한 승인' 모드를 활성화하면 기본 스마트 계약에 제한 없이 액세스할 수 있으므로 승인된 토큰 금액을 제한 없이 활용할 수 있습니다."

#. js-lingui-explicit-id
#: widget/embedded/src/containers/Settings/Lists.tsx:268
msgid "Theme"
msgstr "주제"

#. js-lingui-explicit-id
#: widget/embedded/src/hooks/useFetchCustomToken.ts:53
msgid "Duplicate Token"
msgstr "중복 토큰"

#. js-lingui-explicit-id
#: widget/embedded/src/hooks/useFetchCustomToken.ts:54
msgid "The address you entered is duplicate, please enter a new address."
msgstr "입력하신 주소가 중복됩니다. 새 주소를 입력하세요."

#. js-lingui-explicit-id
#: widget/embedded/src/hooks/useFetchCustomToken.ts:61
msgid "Token Already Exists"
msgstr "토큰이 이미 존재합니다"

#. js-lingui-explicit-id
#: widget/embedded/src/hooks/useFetchCustomToken.ts:62
msgid "There's no need to add this token again because it already exists and is supported by us."
msgstr "이 토큰은 이미 존재하고 당사에서 지원하므로 다시 추가할 필요가 없습니다."

#. js-lingui-explicit-id
#: widget/embedded/src/hooks/useFetchCustomToken.ts:69
msgid "Token Not Found"
msgstr "토큰을 찾을 수 없습니다"

#. js-lingui-explicit-id
#: widget/embedded/src/hooks/useFetchCustomToken.ts:70
msgid "Sorry, no token was found on {blockchain} chain with the provided address. please make sure you have entered the right token address."
msgstr "죄송합니다. 제공된 주소로 {blockchain} 체인에서 토큰을 찾을 수 없습니다. 올바른 토큰 주소를 입력했는지 확인하세요."

#. js-lingui-explicit-id
#: widget/embedded/src/hooks/useFetchCustomToken.ts:80
msgid "Network error"
msgstr "네트워크 오류"

#. js-lingui-explicit-id
#: widget/embedded/src/hooks/useFetchCustomToken.ts:81
msgid "An error occurred while retrieving token data."
msgstr "토큰 데이터를 검색하는 동안 오류가 발생했습니다."

#. js-lingui-explicit-id
#: widget/embedded/src/pages/AddCustomTokenPage.tsx:68
#: widget/embedded/src/pages/CustomTokensPage.tsx:151
msgid "Add Custom Token"
msgstr "사용자 정의 토큰 추가"

#. js-lingui-explicit-id
#: widget/embedded/src/pages/AddCustomTokenPage.tsx:86
#: widget/embedded/src/pages/AddCustomTokenPage.tsx:87
msgid "Select chain"
msgstr "체인 선택"

#. js-lingui-explicit-id
#: widget/embedded/src/pages/AddCustomTokenPage.tsx:91
msgid "Enter Address"
msgstr "주소를 입력하세요"

#. js-lingui-explicit-id
#: widget/embedded/src/pages/AddCustomTokenPage.tsx:99
msgid "Enter token address"
msgstr "토큰 주소를 입력하세요"

#. js-lingui-explicit-id
#: widget/embedded/src/pages/AddCustomTokenPage.tsx:129
msgid "Import"
msgstr "수입"

#. js-lingui-explicit-id
#: widget/embedded/src/pages/ConfirmSwapPage.tsx:240
msgid "Confirm Swap"
msgstr "스왑 확인"

#. js-lingui-explicit-id
#: widget/embedded/src/pages/ConfirmSwapPage.tsx:258
msgid "Start Swap"
msgstr "스왑 시작"

#. js-lingui-explicit-id
#: widget/embedded/src/pages/ConfirmSwapPage.tsx:286
msgid "You get"
msgstr "당신은 얻을"

#. js-lingui-explicit-id
#: widget/embedded/src/pages/CustomTokensPage.tsx:103
#: widget/embedded/src/pages/SelectSwapItemPage/SelectSwapItemsPage.tsx:122
msgid "Search Token"
msgstr "검색 토큰"

#. js-lingui-explicit-id
#: widget/embedded/src/pages/CustomTokensPage.tsx:136
msgid "No custom tokens"
msgstr "사용자 정의 토큰 없음"

#. js-lingui-explicit-id
#: widget/embedded/src/pages/CustomTokensPage.tsx:137
msgid "press the button to add your custom token"
msgstr "버튼을 눌러 사용자 정의 토큰을 추가하세요"

#. js-lingui-explicit-id
#: widget/embedded/src/pages/CustomTokensPage.tsx:161
msgid "Delete Custom Token"
msgstr "사용자 정의 토큰 삭제"

#. js-lingui-explicit-id
#: widget/embedded/src/pages/CustomTokensPage.tsx:163
msgid "Are you sure you want to Delete this Token?"
msgstr "이 토큰을 삭제하시겠습니까?"

#. js-lingui-explicit-id
#: widget/embedded/src/pages/HistoryPage.tsx:59
msgid "Complete"
msgstr "완벽한"

#. js-lingui-explicit-id
#: widget/embedded/src/pages/HistoryPage.tsx:63
msgid "Running"
msgstr "달리기"

#. js-lingui-explicit-id
#: widget/embedded/src/pages/HistoryPage.tsx:65
#: widget/ui/src/components/SwapListItem/SwapListItem.helpers.ts:8
msgid "Failed"
msgstr "실패한"

#. js-lingui-explicit-id
#: widget/embedded/src/pages/HistoryPage.tsx:149
msgid "Clear"
msgstr "분명한"

#. js-lingui-explicit-id
#: widget/embedded/src/pages/HistoryPage.tsx:161
msgid "Search Transaction"
msgstr "거래 검색"

#. js-lingui-explicit-id
#: widget/embedded/src/pages/HistoryPage.tsx:188
msgid "No transactions"
msgstr "거래 없음"

#. js-lingui-explicit-id
#: widget/embedded/src/pages/HistoryPage.tsx:195
msgid "Your transaction history is stored locally and will appear here after you start a swap"
msgstr "거래 내역은 로컬에 저장되며 스왑을 시작하면 여기에 표시됩니다."

#. js-lingui-explicit-id
#: widget/embedded/src/pages/HistoryPage.tsx:220
msgid "Clear Transaction History"
msgstr "거래 내역 지우기"

#. js-lingui-explicit-id
#: widget/embedded/src/pages/HistoryPage.tsx:224
msgid "Proceeding will remove all successful and failed transactions from the widget. Do you want to continue?"
msgstr "진행하면 위젯에서 모든 성공 및 실패한 거래가 제거됩니다. 계속하시겠습니까?"

#. js-lingui-explicit-id
#: widget/embedded/src/pages/HistoryPage.tsx:231
msgid "Note: This does not erase your transaction history on the chain; it only removes them here."
msgstr "참고: 이렇게 해도 체인의 거래 내역은 지워지지 않습니다. 단지 여기서만 삭제됩니다."

#. js-lingui-explicit-id
#: widget/embedded/src/pages/HistoryPage.tsx:245
msgid "Yes, Clear the history"
msgstr "네, 기록을 지웁니다."

#. js-lingui-explicit-id
#: widget/embedded/src/pages/LanguagePage.tsx:57
msgid "language"
msgstr "언어"

#. js-lingui-explicit-id
#: widget/embedded/src/pages/LiquiditySourcePage.tsx:137
msgid "Search {sourceType}"
msgstr "검색 {sourceType}"

#. js-lingui-explicit-id
#: widget/embedded/src/pages/SelectBlockchainPage.tsx:60
msgid "Search Chain"
msgstr "검색 체인"

#. js-lingui-explicit-id
#: widget/embedded/src/pages/SelectSwapItemPage/SelectSwapItemsPage.tsx:86
msgid "Source"
msgstr "원천"

#. js-lingui-explicit-id
#: widget/embedded/src/pages/SelectSwapItemPage/SelectSwapItemsPage.tsx:87
msgid "Destination"
msgstr "목적지"

#. js-lingui-explicit-id
#: widget/embedded/src/pages/SelectSwapItemPage/SelectSwapItemsPage.tsx:105
msgid "Swap {type}"
msgstr "스왑 {type}"

#. js-lingui-explicit-id
#: widget/embedded/src/pages/SettingsPage.tsx:46
msgid "Currently, you're in campaign mode with restrictions on liquidity sources. Would you like to switch out of this mode and make use of all available liquidity sources?"
msgstr "현재 유동성 소스에 제한이 있는 캠페인 모드에 있습니다. 이 모드에서 전환하여 사용 가능한 모든 유동성 소스를 활용하시겠습니까?"

#. js-lingui-explicit-id
#: widget/embedded/src/pages/SwapDetailsPage.tsx:27
msgid "The request ID is necessary to display the swap details."
msgstr "스왑 세부 정보를 표시하려면 요청 ID가 필요합니다."

#. js-lingui-explicit-id
#: widget/embedded/src/pages/WalletsPage.tsx:72
#: widget/ui/src/containers/ConnectWalletsModal/ConnectWalletsModal.tsx:15
msgid "Connect Wallets"
msgstr "지갑 연결"

#. js-lingui-explicit-id
#: widget/embedded/src/pages/WalletsPage.tsx:87
msgid "Choose a wallet to connect."
msgstr "연결할 지갑을 선택하세요."

#. js-lingui-explicit-id
#: widget/embedded/src/utils/date.ts:25
msgid "This week"
msgstr "이번 주"

#. js-lingui-explicit-id
#: widget/embedded/src/utils/date.ts:32
msgid "This month"
msgstr "이번 달"

#. js-lingui-explicit-id
#: widget/embedded/src/utils/date.ts:39
msgid "This year"
msgstr "올해"

#. js-lingui-explicit-id
#: widget/embedded/src/utils/settings.ts:108
msgid "Slippage must be greater than or equal to 0.01"
msgstr "미끄러짐은 0.01 이상이어야 합니다."

#. js-lingui-explicit-id
#: widget/embedded/src/utils/settings.ts:113
msgid "Your transaction is at risk of being frontrun due to high slippage tolerance."
msgstr "귀하의 거래는 높은 슬리피지 허용 범위로 인해 선행 체결될 위험이 있습니다."

#. js-lingui-explicit-id
#: widget/embedded/src/utils/swap.ts:141
msgid "Required: >= {min} {symbol}"
msgstr "필수: >= {min} {symbol}"

#. js-lingui-explicit-id
#: widget/embedded/src/utils/swap.ts:154
msgid "Required: > {min} {symbol}"
msgstr "필수: > {min} {symbol}"

#. js-lingui-explicit-id
#: widget/embedded/src/utils/swap.ts:169
msgid "Required: <= {max} {symbol}"
msgstr "필수: <= {max} {symbol}"

#. js-lingui-explicit-id
#: widget/embedded/src/utils/swap.ts:182
msgid "Required: < {max} {symbol}"
msgstr "필수: < {max} {symbol}"

#. js-lingui-explicit-id
#: widget/embedded/src/utils/swap.ts:640
msgid " for network fee"
msgstr " 네트워크 수수료"

#. js-lingui-explicit-id
#: widget/embedded/src/utils/swap.ts:643
msgid " for swap"
msgstr " 스왑을 위해"

#. js-lingui-explicit-id
#: widget/embedded/src/utils/swap.ts:646
msgid " for input and network fee"
msgstr " 입력 및 네트워크 요금"

#. js-lingui-explicit-id
#: widget/embedded/src/utils/swap.ts:648
msgid "Needs ≈ {requiredAmount} {symbol}{reason}, but you have {currentAmount} {symbol} in your {blockchain} wallet."
msgstr "≈ {requiredAmount} {symbol}{reason}가 필요한데, {currentAmount} {symbol} 가 {blockchain} 지갑에 있습니다."

#. js-lingui-explicit-id
#: widget/embedded/src/utils/swap.ts:714
msgid "Waiting for other running tasks to be finished"
msgstr "다른 실행 중인 작업이 완료될 때까지 기다리기"

#. js-lingui-explicit-id
#: widget/embedded/src/utils/swap.ts:717
msgid "Waiting for changing wallet network"
msgstr "지갑 네트워크 변경을 기다리는 중"

#. js-lingui-explicit-id
#: widget/embedded/src/utils/time.ts:6
msgid "Sunday"
msgstr "일요일"

#. js-lingui-explicit-id
#: widget/embedded/src/utils/time.ts:7
msgid "Monday"
msgstr "월요일"

#. js-lingui-explicit-id
#: widget/embedded/src/utils/time.ts:8
msgid "Tuesday"
msgstr "화요일"

#. js-lingui-explicit-id
#: widget/embedded/src/utils/time.ts:9
msgid "Wednesday"
msgstr "수요일"

#. js-lingui-explicit-id
#: widget/embedded/src/utils/time.ts:10
msgid "Thursday"
msgstr "목요일"

#. js-lingui-explicit-id
#: widget/embedded/src/utils/time.ts:11
msgid "Friday"
msgstr "금요일"

#. js-lingui-explicit-id
#: widget/embedded/src/utils/time.ts:12
msgid "Saturday"
msgstr "토요일"

#. js-lingui-explicit-id
#: widget/ui/src/components/BottomLogo/BottomLogo.tsx:14
msgid "Powered By"
msgstr "제공자:"

#. js-lingui-explicit-id
#: widget/ui/src/components/CustomTokenWarning/CustomTokenWarning.tsx:33
msgid "This token may involve potential security risks; proceed with caution."
msgstr "이 토큰에는 잠재적인 보안 위험이 있을 수 있으니 주의해서 사용하시기 바랍니다."

#. js-lingui-explicit-id
#: widget/ui/src/components/FullExpandedQuote/FullExpandedQuote.Tooltip.tsx:37
msgid "Aggregated Transaction"
msgstr "집계된 거래"

#. js-lingui-explicit-id
#: widget/ui/src/components/SelectableCategoryList/SelectableCategoryList.tsx:66
msgid "{blockchainCategory}"
msgstr "{blockchainCategory}"

#. js-lingui-explicit-id
#: widget/ui/src/components/StepDetails/StepDetails.tsx:80
#: widget/ui/src/components/StepDetails/StepDetails.tsx:114
msgid "Swap on {fromChain} via {swapper}"
msgstr "{fromChain} 을 {swapper}을 통해 바꿔주세요"

#. js-lingui-explicit-id
#: widget/ui/src/components/StepDetails/StepDetails.tsx:87
msgid "Bridge from {fromChain} via {swapper}"
msgstr "{fromChain} 에서 {swapper}를 거쳐 브리지로 연결"

#. js-lingui-explicit-id
#: widget/ui/src/components/StepDetails/StepDetails.tsx:121
msgid "Bridge to {toChain} via {swapper}"
msgstr "{swapper}를 경유하여 {toChain} 로 연결"

#. js-lingui-explicit-id
#: widget/ui/src/components/SwapListItem/SwapListItem.helpers.ts:10
msgid "Completed"
msgstr "완전한"

#. js-lingui-explicit-id
#: widget/ui/src/components/SwapListItem/SwapListItem.helpers.ts:12
msgid "In progress"
msgstr "진행중"

#. js-lingui-explicit-id
#: widget/ui/src/components/SwapListItem/SwapToken.tsx:114
msgid "Waiting for the swap transaction"
msgstr "스왑 거래를 기다리는 중"

#. js-lingui-explicit-id
#: widget/ui/src/components/SwapListItem/SwapToken.tsx:115
msgid "Waiting for the bridge transaction"
msgstr "브릿지 거래를 기다리는 중"

#. js-lingui-explicit-id
#: widget/ui/src/components/Wallet/Wallet.helpers.ts:18
msgid "Connected Partially"
msgstr "부분적으로 연결됨"

#. js-lingui-explicit-id
#: widget/ui/src/components/Wallet/Wallet.helpers.ts:19
msgid "Connect other chains"
msgstr "다른 체인을 연결하세요"

#. js-lingui-explicit-id
#: widget/embedded/src/components/SwapDetailsModal/SwapDetailsModal.InstallWallet.tsx:48
#: widget/ui/src/components/Wallet/Wallet.helpers.ts:24
#: widget/ui/src/components/Wallet/Wallet.helpers.ts:25
msgid "Install"
msgstr "설치하다"

#. js-lingui-explicit-id
#: widget/ui/src/components/Wallet/Wallet.helpers.ts:30
msgid "Connecting ..."
msgstr "연결 중..."

#. js-lingui-explicit-id
#: widget/ui/src/components/Wallet/Wallet.helpers.ts:31
msgid "Connecting"
msgstr "연결 중"

#. js-lingui-explicit-id
#: widget/ui/src/components/Wallet/Wallet.helpers.ts:36
msgid "Disconnected"
msgstr "연결 끊김"

#. js-lingui-explicit-id
#: widget/ui/src/components/Wallet/Wallet.helpers.ts:40
msgid "you need to pass a correct state to Wallet."
msgstr "Wallet에 올바른 상태를 전달해야 합니다."

#. js-lingui-explicit-id
#: widget/ui/src/containers/Notifications/NotificationNotFound.tsx:15
msgid "There are no notifications."
msgstr "알림이 없습니다."

#. js-lingui-explicit-id
#: widget/ui/src/containers/Notifications/Notifications.tsx:44
msgid "Clear all"
msgstr "모두 지우기"

#. js-lingui-explicit-id
#: widget/ui/src/containers/SwapInput/SwapInput.tsx:66
msgid "Balance"
msgstr "균형"

#. js-lingui-explicit-id
#: widget/ui/src/containers/SwapInput/SwapInput.tsx:75
msgid "Max"
msgstr "맥스"

